［樣子巴打大獲］醜化照片發上網 黃曉明夫婦告商家獲賠近10萬

早前有大陸商家把黃曉明和楊穎（Angelababy）的醜化照片發到網上，藉此宣傳自己的產品，並配文稱「黃曉明半年打一次瘦臉針，如果黃曉明楊穎夫婦都不微整，那麼結婚照應該是這樣的。」對此，他們請律師起訴該商家，指其侵犯了他倆夫妻的名譽權和肖像權。

日前北京法院審判資訊網公佈了審判結果，黃曉明夫婦獲得勝訴，該商家被處罰要連續7日刊登道歉聲明及賠償對方經濟損失80,000元人民幣，精神損害撫慰金5,000元人民幣，共計85,000元人民幣（約99,246港元）。

醜化?
咁撚樣話自己原本個樣對唔對得住老母呀

樣子巴打好快被引渡返中蟈坐監

講事實都要俾人告？ 仲要賠10 萬

張相係咪樣子巴整

你

明明係舊相，何來醜化？

樣子巴

配服

問左樣子巴打佢話好驚

告唔告得佢入

樣子巴已經唔再追擊 ab 了

好懷念堆圖
btw,樣子巴打堆post從來冇話過baby有整容

吳卓義=仆仆仆仆仆鳩=你的樣子如何

林鄭：有北京法院把關，正義得以彰顯

你的樣子如何，你的命運也必如何